1994年 陳水扁參選台北市長公辦辨論會

阿扁

佢辯論真係好勁完全唔使睇稿數據資料入晒腦語意流暢貼地火力強大，ptt啲人都公認佢係同連戰嗰次總統大選嘅辯論喺台灣史上最精彩嘅辯論不過其實連戰根本唔係同佢同一個level，係完全畀阿扁撳住黎打

陳水扁發炮嚟講真係勁小英n倍，佢2000年對連戰嗰段真係經典，加埋佢把死人聲

連家專出投球手
之後連勝文又係比柯p秒殺

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

屌真係好撚勁
所有區議員唔該睇一次

阿扁都算勁自己有野心
唔會一味靠痴發圍
先唔論佢台獨既初心
但佢絕對算得上係台獨第一人

經典「呆帳會一個月造成的，或是一年造成嗎？所以呢做為國家領導人的競逐者，如果連這樣的基本知識都沒有，我們真的為連先生感到擔心」、「你還不感謝偶，你還要邀功」、「過去你做過院長、你做過省主席，為什麼你不做？有的是機會阿。同樣的，北宜高速公路雪山隧道，為什麼你打不通？做了9年打不通，我們打通了你知道不知道？明年就要通車了」、「這種高度的執行力，難道你完全都沒有聽到嗎？縱使你不去了解，也應該會聽到。聽到以後你可以問你很多朋友，我們有吹牛嗎？真的嗎？還是我們隨便講的。我還是覺得要做為一個國家的領導人，很多事情看問題不要只看一半，要看清楚一點，謝謝」串到

講阿扁經典一定係呢段，小英對韓總機都無咁精彩

真係好好笑老豆畀阿扁撳住黎打兩次都做唔到總統，個仔選台北市長咩陰招都用晒結果又係畀素人醫生柯p撳住黎打

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

連戰2004輸319槍擊遮
連勝文就算啦，立委都未做過就去選市長

陳水扁係戰神來

都係嘅槍擊案對阿扁嘅選情真係好大幫助
連勝文可能呢一生人最大嘅成就就係娶咗個靚老婆其他就...

佢把聲真係幫佢加好多分

有次阿篇扁落田插緊秧，有個女記者問阿扁你插秧時想什麼，阿扁答在想你

人地係律師黎，一個窮人家庭做到律師，做到台北市長，再做埋總統

無計，國民黨追殺佢

文宣材料唔應該只局限於「紙」

都唔算佢貪
似比馬英狗追殺多
得一條真係成功定佢罪